同everglow 7p條件係同每一個都要持續有接觸, 會用咩策略?

小姐姐: 傳教
腎: 奶大髀
歐盟: 含佢手指
mia: dj佢 (尾指)
onda: dj佢 (食指)
aisha: 搣佢塊面 (另一隻手)

娛樂台啲毒撚恐怖到呢

做咩搞到好似一味serve佢地咁

返去東莞一轉 屌6個蝗怡人都得

我高空DJ安答

咩係高空DJ?

agger